聽聞警隊內部有人好不滿尋晚個黑警用槍指住個頭但最後無開槍辣低果個人

佢地覺得死左人可以嚇走示威者止暴制亂
覺得隻狗晒左個大好時機
利申：喺狗屋附近茶記食早餐聽到

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

警隊停留左係2014年？
前線宜家怕你拉多過怕死

黑警都有冷氣軍師

自己唔敢開槍
同時不停慫恿人開槍

睇人仆街最開心

警犬想開槍就自己開啦
唔好煽動同事

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

佢地知唔知自己飲緊凍撚茶？

警界冷氣軍師

想自己同事仆街都有嘅
咁鐘意開槍做咩唔自己黎呀

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

［有片有圖］今日班喬裝警又係用粉紅色去分係咪自己友

家下黑警互相包庇, 犯法唔使負責, 開槍射市民係遲早既事.

警察殺人嘅我警香港一夜間多左30000條屍體

精人出口笨人出手

做乜唔自己開